牙痛點算好

隻牙食甜野就會痛

唔好食甜野

睇牙醫

搵保鮮紙包住佢

敏感牙齒，試吓轉用敏感牙膏先啦。
唔淨至刷，刷完用啲牙膏敷敏感個位敷佢兩三分鐘，敷完再漱乾淨個口。
用佢一兩個禮拜睇吓情況有無改善，無就睇吓牙醫啦。
利申：之前做過牙醫助護